顯示卡係咪只FOR打機?

如果只睇片同剪片 唔裝顯卡得唔得

LM

個人經驗，
打機唔裝display card, lag 到死
之後買左張卡番黎裝，打機順好多。
同樣應用番在剪片，一樣道理

唔係，而家剪片會有顯示卡rendering 加速，一般黎講買張千幾蚊既卡就已經ok

可以，但要買有onboard 內置gpu 既u先得

Intel 無f同 amd 既有g（得4核所以唔建議）

如果cpu冇內顯, 顯示卡=眼睛 (冇就黑mon)
有, 顯示卡=超高清眼鏡

比喻得好生動
想幫你含，ok？

剪片睇cpu 多d, display card 只係幫助，
如果你剪1080p 左右嘅片，用內顯已經夠晒，例如macbook pro。
打機無display card 打唔到，

內顯 vs display card

師傅, 你拎張1030 出嚟比
介紹你啦, 下次用GT210 比

做3d野都要啦

想同你講唔係冇display card就打唔到機姐